喺連登度究竟有冇institutional clients,有好野益你

有嘅請喺下面留言

HKD 8MM cash 就做到 依度應該有大把

Irr 15-22%
有10 年track record
我要抽1% subscription fee,institution client only

搵SFC同你傾下

傻仔, close end fund,fund raising 有咩問題啊?
你自己唔係嗰個地位,你就覺得人哋呃錢,世界好大㗎

呢個數
買咗arkk+arkg嘅人睇到會笑成點

收返埋佢啦

開個ibhk 戶口，fps轉錢入去，撳個掣變美金，食完個dinner開個app想買就買,仲可以落埋孖展，息口仲低過銀行借

又方便又自由，又唔洗比個人資料你，又唔洗曬時間聽你鳩噏

第一，冇話過你呃錢，唔需要對號入座
第二，Closed-ended fund, 你係咪會listing先？叫得做fund, 點都要有9號牌掛？
第三，有咁嘅回報，收1%算少啦

trade 乜

Venture capital

Us hedge fund

收皮啦
搵食請過主

Space X 未IPO你買唔買到?
我而家可以投資 Spcae X,咁你覺得佢上咗市之後return 係幾多?

Institutional喎老細
唔係普通PI

買到space X 先Irr 15-22%

又VC又US hedge fund
唔係話唔信你
但你要預咗有一大班人好似我（哋）咁不斷question你囉

其實境外hedge fund
好多都無用香港9仔牌

Pre IPO唔係咩特別嘢
好多地方都有貨
包括之前Palantir未上已經trade緊

樓主冇講清楚，正路都諗下佢有冇9號牌
依家佢話係美帝VC，咁下一個問題就係點解我要俾幾球美仔一個3唔識7嘅人？

你upload 左個mandate , 同track record 上黎連登先

大把中間人幫啲Trust、Funds搵到Pre IPO
IRR 15-22%無咩特別
間間都係買幾十隻搏2、3隻上市之後倍數咁爆
普通VC亦俾唔出咩Synergy間Pre IPO公司

我講清楚啲,美帝hedge fund,呢一輪嘅 fund raising 投資目標係美國嘅 venture capital( space X+...... ).

樓主2019 grad喺jobsdb搵工搵到顛咗？
Close end fund無啦啦raise fund去搞VC, 讀多幾年書啦

咁佢而家未上市,咁你知唔知佢幾時上市啊
你中間時間要等㗎嘛，一上市可能返咗10倍，但係個過程要五年後之後先上市，咁你irr 幾多
仲有個問題係,佢中咗依隻姐,其他蝕咗嗰啲都要計㗎
人哋係成個profiolio,我知你咁勁,有咁嘅機會一定我all In Space X
試吓唔好用散戶嘅投資角度去睇hedge fund,咁樣係冇意思㗎
可能你平時都係跟開個勢買一隻股票，all in賺咗好多之後覺得自己好勁,希望你以後都係咁,賺多啲

1000000 USD 只係個門檻
冇人叫你瞓身車落去㗎嘛
你先擺400,000美金得唔得呀

多謝你提點
我只可以話人生嘅際遇，俾你讀書更加重要
希望你有錢啲，有一日明我講咩啦

你4個月前仲係大學生WO

咁都有intern,咁都可以把握個機會㗎嘛

唔怪得9唔搭8
樓主intern 做 hr 定compliance?
睇你對答冇research analyst應有既 insight 比到，更加唔似FO 。

Hr??
Compliance ??
有insight 同你講都冇意思㗎,你都投唔到
得個聽字，浪費大家時間

我純粹好奇，咁你俾咗咩額外Value
值得人哋投你

根本係個quota好多人都搶緊，但係之前投左其他， 食唔晒，要益其他人

目中無人，不可一世，祝你好運

其實社會就係咁現實,做到嘢嘅唔使你返工都得,做唔到嘢嘅,你留12個鐘係公司都冇用.
Information係免費,咁隻隻hedge fund都應該公開自己個策略出嚟啦
佢最後會俾你睇嘅只係,一啲好common嘅嘢,阻力位所以買,但係佢分析買入嘅原因根本唔係咁,純粹係俾啲街外人睇

你知唔知咩係subscription amount 同capital call 先擺

唔係講緊你所做嘅嘢好定唔好、勁定唔勁
俾你搵幾球美仔一個月好冇？
不過問題係你呢種不可一世嘅性格
唔會行得遠，亦唔會行得穩
虛心學習，學下咩係尊重
唔好睇到自己咁大，亦唔好睇低人

依家你當我9up得嫁喇
第日你就會明
Good luck, 搵多啲

其實九成九大hedge fund全部strategy同holdings都係公開，SEC都有filings。讀書進步下啦

多口講多句
讀多幾年書，增值下自己、係呢行浸多一兩年先出黎9up 啦。
Hedge fund strategy 唔會公開，但basic 既 用quant 定 fundamental 、 Long only / long short 呢d 會講清講楚。

追完post, 你好似你連自己做緊vc 定 hedge fund 都未搞清楚。 就當你係做Vc, 你個Fund 係 cover邊個行業既 private company 又唔見你有提。

呀大學生你收皮啦

minimum commitment from partners of 100M
Geather 埋一齊先投

unsolicited call 去考多次牌啦傻仔

咁唔通我成份PPM放上連登咩, sorry for 199
Long only short only 嗰啲全部都有,但係你細心研究吓,其實比客睇嘅fact sheet，top 10 holding 係outdate.
個norm係，investment manager會直接同個客講,所以你照跟嗰份野去買,都係冇用,啲Information係假嘅

樓主intern仔牌都未有，你睇高咗佢可能幫老細買咖啡聽到啲terms覺得學咗好多野上黎開post

告我啦傻仔

你搞掂佢啲information係outdated定假未？定係你無睇到左下角個as of date

笑撚死

希望係咁啦
人哋一個月搵緊你幾個月人工嘅時候，你記住笑得大聲啲

1mm 型嘅size,你自己細心D睇啦

唔通你係傳說中以為考完牌自己好叻嘅傻仔

你要記住，你人生嘅致勝之道，就係將sfc牌考晒佢，之後你就會財務自由呢

非法集資呀弱智仔

冇9號都要1號黎sell啦
樓主有牌？

You know SEC?

U Retail sale?

你係香港sell外國fund唔駛香港牌？

係sell fund唔駛1號/9號牌？
到底你識唔識架？
睇你d post仲讀緊書喎

第一係我有啦
第二係你覺得個牌有價值,我淨係想同你講一句，呢啲所謂嘅牌，求其一個人都考到，唔好覺得自己咁特別，呢排係唔會為你個人增值。
係呢個市場上面係毫無意義嘅，任何一個 fg都會考到,真係要諗吓自己其他才能有咩特別，將個牌放喺口嘅人，真係痴線㗎

其實成個post得一個 Comment 係識啲嘢，其他大部份都係好奇，同埋 judge下你
Sorry for 199

你有牌？你個牌咩公司架要個細既上連登搵機構客

Just for fun
發現好多人貪心，但係普遍都唔識
憎人富貴厭人窮

樓主, 你係hedge/VC?
仲有, 你地過往係點搵客, 點解無啦啦轉咗係呢度搵?
AML/CT 嗰度點?

理論上係，但你見好多財演個個出書
上雜誌都無牌就知
呢啲嘢，好死嘅啫

Hedge 個投資目標係美國vc across different sector eg, Ai,transportation,fin tech.....其實一開名做開投資銀行嘅都識㗎，所以我一直都唔會講公司名

其實唔係啦，玩吓啫，真係有錢都唔會睇到覆,你留意吓我都冇留Telegram？三唔識七，純粹睇吓有幾多人唔關事嘅，都貪心好奇望下,我想睇吓連登眾生相
正常來講都係client refer client,（睇到連登股神，拎ARKK比較就覺得自己好勁，普通銀行retail仔以為個牌好重要，捉啲minor mistake以為自己好勁，咁當然我都講得唔係咁好
AML 外判俾人做,我哋淨係做啲Basic name screening, 正常本身都識㗎,跑程序姐。

好啦我哋講返啲正常啲嘅 financial insight
大家要留意 morality rate- covid 19, Deglobalization,
Debt ratio
科技股有冇bubble,應唔應該繼續投資落去,繼續去嘅話點解?
Emerging Markets會唔會死先

學到野

我都係想睇吓你點答

我知你講咩多謝你，啱啱做完一個憤世嫉俗嘅青年，我知你講咩，你應該都係一個幾虛心指導人嘅senior

你自己找 statistics,研究一下資金流向,同以前Internet bubble 有咩唔同.
其實而家科技股係好安全,股市投入嘅資金同以往相差不遠,但係以往比較多人玩中小企嘅資金,現在全部落晒去科技股,但係邊隻科技股本身有料到呢?
而家係資金流入科技股,導致成交量上升,之後導致股價上升.
而唔係間公司本身廢嘅,掛咗internet 個名之後就變得值錢.

其實大嘅科技股,你擺喺度得㗎啦完全唔使驚, example apple,未落場嘅可以落一至兩成,落咗嘅完全唔使驚,完全唔使 stop loss.

就嚟美國大選
華爾街啲人好撚憎 Biden,佢嗰個tax policy.
以正常角度推算,呢兩個禮拜一定係一個 uptrend.
你諗吓美國失業率而家咁勁,trump 仍然可以講股市上升,經濟正在復甦,如果股市都收咗皮,佢可以講咩?
如果依兩個禮拜大跌, trump 立即唔使玩

一般散戶嘅話我建議,正股加(正股價值入邊5-10% call option),兩個禮拜到期,會比較高回報

你想賭錢嘅都得，求其研究幾隻能源股，博Biden 贏

你覺得佢勁冇問題㗎，你咪投入去。
依家個問題係，佢係出咗名，之後就公開自己嘅內容，越來越多人信，又越來越多人買，所以吹起個股價

你話好勁
但係你係咪保證10年之內，佢都係依個行業最勁，有一日唔係啦，有第二個勁啲，你就轉倉，佢又轉倉
連鎖反應之下，佢又有冇點石成金嘅能力呢

認真，散戶投真係比較好，起碼有做 hedging

普通散戶,買咗股票之後下跌自己唔理佢，long put都唔識做,你走不了嗰陣時會死得好慘,股票下跌應該用對沖減少損失，而唔係止損

多謝”行家”提供笑話

你又分享吓

哦